POLY入面嘅手足千萬唔好自首

自首絕對對自己冇好處

自首代表你承認自己有罪 坐硬

請各位努力撐多陣

香港人會用盡辦法救你地出嚟

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

推唔到

食屎啦Popo

唔好自首，唔好出黎

未必告得入, 唔好自首

同意！唔好自首，自首等同認罪！
提議分配好食物食水，知道補給物防護物所放的位置，輪更休息，不要消耗無謂的體力，放鬆一下，由得班死黑警守，佢哋無耐性，好暴躁，由得牠們折磨自己。
尖東旅遊區，黑警唔守得好耐。

各位加油

佢有料就一早攻左入去 佢就係冇料 又唔想再次攻入校園先叫你地自首 重有 自首就一定比人告得入
而係入面佢未必告到
係入面就犯法？美軍入一棟building都唔會係人就殺

唔好自首